{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 여의도"
    },
    "text": "韓国消費者フォーラムが主催した「2021今年のブランド大賞」アワードで、グラッドホテルが「今年のライフスタイルホテル部門1位」に選ばれました。 グラッドホテルは独創的で効率的な空間、居心地の良い客室、ウィットとフレンドリーさが感じられるデザイン、簡素化されたアメニティとサービスを追求しています。 当ホテルは江南、龍山、鍾路、麻浦など文化とビジネスの中心地と隣接して最適な立地を持っています。 汝矣島のザ現代百貨店までは徒歩10分かかります。 駐車は1部屋あたり1台可能で、追加で駐車する場合、最大30,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は毎日07:00 - 09:30まで営業しており、大人は35,000ウォン、子供は17,000ウォンで利用可能です。 2021年5月17日からPT授業中はジムの利用が制限されることがあります。 付帯施設にはグリッツレストラン、ブラックバー、かっぽあきがあり、それぞれの営業時間と特徴があります。 グリッツレストランは朝食、中華、夕食バイキングを運営しており、ブラックバーは毎週日曜日を除く月~土19:00 - 02:00まで営業しており、カッポアキは月~土曜日17:30 - 01:00まで運営しており、最高級材料を使用した料理を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッドホテルはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "グラッドホテルは「2021今年のブランド大賞」アワードで「今年のライフスタイルホテル部門1位」に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "グラッドホテルは独創的で効率的な空間、居心地の良い客室、ウィットとフレンドリーさが感じられるデザイン、簡素化されたアメニティとサービスを追求しています。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "グラッドホテルは江南、龍山、鍾路、麻浦など文化とビジネスの中心地と隣接して最適な立地を持っています。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "グラッドホテルの近くには汝矣島のザ現代百貨店があります。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "グラッドホテルでは1部屋あたり1台の駐車が可能で、追加で駐車する場合には最大30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "グラッドホテルの朝食は毎日07:00 - 09:30まで営業しており、大人は35,000ウォン、子供は17,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "グラッドホテルの付帯施設にはグリッツレストラン、ブラックバー、かっぽあきがあります。"
        },
        {
            "question": "グリッツレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グリッツレストランは朝食、中華、夕食バイキングを運営しており、営業時間は特定の記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "ブラックバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブラックバーは毎週日曜日を除く月~土19:00 - 02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カッポアキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カッポアキは月~土曜日17:30 - 01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルのジムはいつ利用できますか？",
            "answer": "2021年5月17日からPT授業中はジムの利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "グラッドホテルの料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "グラッドホテルの付帯施設であるグリッツレストラン、ブラックバー、かっぽあきでは、それぞれ異なる料理が提供されています。最高級材料を使用した料理が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 649
    }
}